我從來冇支持過你果斷片係假

Nowtv 洗唔洗整假片呀

你段文字就假

Block得

你無錄過片。。。

你自己聽返la on9